今日人在倫敦 你問我實答

放馬過黎

仰望星空批同鰻魚啫喱要揀一樣你要邊樣

鰻魚啫喱

咁聽日會係邊?

喺飛機到

點睇倫敦打比

唔睇波 講咗會俾人話係忽然球迷

利申 啱啱先知咩係越位

有冇買倫敦金？

物價 生活節奏？

當手信提議唔錯

貴 我完全唔覺得啲嘢值
不過而家兌10 就好啲

咩係越位

超越咗前一位
我叻唔叻

我都唔識 多謝解答